
                      Topicazo para segurar risa sin complejos, se vuelven a juntar el norte y el sur pero esta vez con hipsters independizados. Entretenida aunque algo larga o más bien falta de fuerza hacia el final. Sin embargo, me produce el mismo ataque a la fibra sensible que puede haber en mi
        
            